今晚東九龍成功撚狗，不建議今晚再圍東九龍，可考慮新界

東九龍警力已動員（成功撚狗），不建議今晚繼續佔東九龍

觀塘手足可散水，東九龍警力已動員（成功撚狗），不建議今晚繼續佔東九龍